【特色戶連天台戶】狂潟低市價8%長期閒置冇人要

【特色戶搶手】大埔新峰花園頂層連天台戶775萬易手 低市價8%

世紀21柏宇地產高級客戶經理李洛章表示，新近促成大埔新峰花園11座頂層連天台戶，實用面積626平方呎，3房間隔，向南，望開揚景觀。單位1個月前放盤，叫價830萬元，其後累減55萬元，減幅6.6%，獲用家以775萬元承接，實用面積呎價12,380元，低市價約8%。單位閒置一段時間才放售

新界 唔計

陳海潮續稱，在疫情最嚴峻的第三季，樓價亦只累跌約1%，反映樓市抗疫力強勁，主因是環球量寬令市場資金充裕，配合長期低息環境及供不應求的狀況下，令資金持續流入實物資產市場的方向不變。目前失業率主要見於航空旅遊零售及飲食等相對較低收入的行業，並非樓市的主要參與者，故未對樓市構成重大壓力，展望第四季樓價仍可望錄得約3%的升幅，而全年樓價則料可升約4%。

仲吹